美國民主黨拜登競逐總統寶座, 必勝 2020 WIN !!! 傻尻特朗普慘敗

美國民主黨拜登競逐總統寶座, 必勝

Donald Trump (唐納·川普) 必定 大敗俾美國民主黨拜登

特朗普奶共, 奶俄狗必敗

28/4/2020

感謝清燈下侵

美媒翻舊帳：特朗普欠中銀17億

特朗普經常對中國國家主席習近平大加讚賞，以期達成貿易協議。 ERIN SCHAFF/THE NEW YORK TIMES

連燈仝人支持拜登當選

拜登開始集結民主黨各方時，特朗普的支持率出現了危險信號，準備參加競選的共和黨參議員發現所募集的競選資金遠遠落後於他們的民主黨對手。這導致共和黨內緊迫感日益加劇，認為總統應該擱置他通過與中國和解獲利的希望。

曾被特朗普總統批評親共的民主黨總統候選人拜登，則反唇相譏指特朗普對中國態度軟弱，更似與習近平站在同一陣線。

美朝野聲援香港大圍捕被捕者佩洛西要求人權法“開鋒”

trump 係反共嘅。
拜登 奶共 奶都 雪雪聲

反共議員Warren: 停止向WHO資助, 就是把世界領導權割讓予「中國」

拜登拜登
受連登仔一拜，拜到拜燈贏為止

拜登係團結西歐各國會比侵侵好, 侵侵太多牙齒印, 希望邊個當選都留番Navaro

侵侵分分鐘為利益出賣香港

根本就係

香港已經被特朗普出賣左

我決定推此POST 直到11月大選

come on

拜登，最怕佢唔夠硬，敵唔過中共d手段

最好打和
之後House 選Biden
Senate 選 Mike Pence
SUPER!

你係唔係消毒藥水上腦呀

你講乜嘢呀

特朗普倡消毒劑注身體遏疫 滴露急警告

【明報專訊】美國總統特朗普周四（23日）在簡報會上建議在人體注入消毒劑又或用紫外光照進體內，以殺死新型冠狀病毒。其「療法」建議引起醫學界嘩然，批評他不負責任及危險。

ON 9 特朗普

有班連登仔應該跟手注入左
連登仔又贏

在美國，權變選舉（或：臨時選舉；英語：Contingent election）是一類發生在總統大選過程中之極為罕見的情況，觸發這一選舉程序的情形包括：

多名被選舉人競選，沒有單一被選舉人獲得50%以上的絕對多數選舉人票；
兩名被選舉人競選，雙方同時獲得50%的選舉人票。

HONG KONGER & LIHKG STAND WITH Joe Biden

今時今日仲支持侵嘅連登仔真係冇腦

挽留金仔先

Trump 2020

個搞手已經中肺炎死咗

拜登家族響大陸成立基金攪生意，唔知邊個底牌先係親共呢?

識唔識睇英文呀？

In 2012, the Bank of China, a commercial bank owned by the Chinese state, provided more than two hundred million dollars in loans to a New York office building that Trump co-owns, Politico reported on Friday. The loans will come due in 2022, “in the middle of what could be Trump’s second term,” the timely article noted.

唔識呀？

見到好多兒登仔

亞Trump依家話要中國賠償，其實一定乘機唔還錢，呢條友擺明係無賴，咁仲唔同中國反面呀。

好多如果喎
連登仔可以遇見未來？

唔係我，係19才子，佢都預測Trump會呢用肺炎黎要中國賠款，中國唔賠就唔償還美國國債俾中國，一定反硬面。

特朗普有D咁既高級紅youtuber支持，Trump 2020 win

佢就日日屌美國民主黨係左翼, 邦登係左膠精英
但之後又屌鳩香港人係垃圾，搞抗爭運動係
on 9

waaaa 左膠仲傳緊呢單？
吹到Politicio都已經要edit自己篇文
雖然edit完都係9UP

我分唔到個post曲定直

我都可以預測到侵用總統特權黎比優惠中國
等佢唔洗還錢

#dropoutBiden啦要

Support 拜登 we trust
Lihkg Hong konger Stand with 拜登

Fuck off Stupid shit Donald Trump

呢個議員仲on9，美國係世衛最大金主，但隻黑狗只係聽中國話仲科水呀。美國依家話要自己另外攪一個類似世衛的組織自己做大佬呀。

歡迎 Bin 尻我屍直到2020 11月大選

連登仔吹水仲勁過美國議員
咁易搞另一個就一早搞咗啦